點解成個大嶼山都無運動場

東涌咁多人都唔起番個

最近都要出青衣